大家估老任幾日內跪?

我估下星期一開工就跪奶

又黎自我審查?

開個支那人server出嚟囉

跪完又點？精靈寶可夢香港人咪又係主動比錢

其實老任有正式係中國賣呢隻game咩？

唔係騰訊代理咩

有，好似係同騰訊合作

跪低咪得失全球玩家，佢自己諗要中国定係要全球

你都on9
暴雪就知你哋最多都係屌兩嘢但繼續課金
支共話唔俾就真係唔俾
傻嘅都知要跪

唔洗幾日
幾個鐘